笑死無命賠既1q題><

阿歷士 阿里 同 阿童木 各自開左間士多 咁究竟邊間士多賣既野質素最好最掂？🤔

好尷尬

牙仙奴

阿里士多德

秒

屌你老母咩

牙仙奴 狀態大勇 點敢笑牙青...

所以咪賣好野

厹

@連仔 幫我del post 🙇🏻‍♂️

感情台狗公開果間

感

屌你老母蛇仔真係好撚高質

-.-

= =

其實幾好笑 小女正皮左

4左....

唔明，開左估？